女朋友。。

其實有個女朋友 當你昅女嘅時候唔嬲你 又或者有d係陪條仔𥄫 但佢又唔嬲我又冇陪我𥄫 淨係系度笑
我問佢中意我d咩 佢諗左勁耐 最後冇答(我好撚嬲 但我冇講 冇表露出來)
除左撘膊頭同拖手 其他乜都唔比 腰都唔系禁鐘意 掃開我隻手
錫。。拍左就一個月錫得2次 仲要2次都系我迫。
我有時講下重要話題 佢都冇積極回應
性格我好動 佢文靜 好多野都玩唔埋
我唔想呃自己落去 我可以點

佢好好 但我唔想呃佢

依家似兄妹多過似拍拖

佢係咪拍開散拖

第一次拍

但性格唔啱 我唔想改變佢 都唔想改變自己

會唔會帶佢做一d有意思既活動 例如去下長州 去下海洋公園之類

看同佢就系去呢類fd搞嘅活動識

我

如果佢係第一次 咁我覺得係佢對好多野都好保守 對於受保護動物 必須要用時間去克服 當然都唔好玩完閃水
當然睇你有幾鍾意佢 值唔值得你咁做

我認為佢唔值得為我變 加上佢屋企應該唔俾佢拍拖 同埋佢讀書唔差 入asso 今年第二年 話想上翻u 唔想因爲我而影響佢 因為我同佢嘅感情問題而升唔到我會好內疚

看唔系話好鐘意佢 但我唔想呃人

咁呀 和平分手都唔係咩壞事
主要睇你會唔會有留戀

幫下手推下 我認真想問下。。

不過我覺得你自己都有答案 你想要巴打push 你去你個想法度
遵循自己意願啦

我諗清楚 佢有學業要煩
我地性格唔啱 本身都冇乜時間見 仲要做d自己唔想做嘅野(雙方)
我唔想呃佢 因為我唔鐘意佢

好 多謝你 巴打

Support u man

其實首先我
系你老母

Sor 最緊要正字 但冇理由2個係架。。。。。

又要威就咪q帶頭盔。驚影響人就拖下先。想唔影響人又唔勉強自己?404 冇d咁嘅野bor樓主唔通又係拎住個答案黎問問題?

上幾層都仲唔係好鍾意,咁快變唔鍾意都決定左就咪問人la

系你老母禁你老母

其實樓主係咪未玩夠咋